耶穌當年有冇幫過佢老豆整十字架

有，整刑具嘅人死係自己整嘅刑具手上是常識